屌 vtc個登入系統做乜撚

不停彈登入無效，要我啟用cookies，都無閂過
有無人識點整

有無人識點整好佢

push

退學啦 唔洗煩